[Twitter] 有一位國際手足想要大家懲罰

Enzo Mazak : 快啲嚟收我皮啦

香港人係時候一齊搞喊佢啦

Twitter日常任務 @TwitterHelpBot

如果覺得一直做任務好悶嘅話，娛樂上都有好多選擇㗎
叫港豬玩twitter,先係娛樂開始

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊睇三上悠亞邊打Twitter 戰線

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

推

link:

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手